楊岳橋做左亡黨之君

公民黨，雖然唔係啲咩大黨，但總算在議會佔有較多席位，估唔到就係敗向你手上...

OMBD

李卓人係視點31話撤回反送中係泛民功勞

係時候收檔

仲戀棧權位？
要供樓？

泛民真係仆街嚟

老實 香港咁搞落去 做律師重有無咁好搵

一步錯
步步錯

如果無比人DQ可能歷屆最多當選

所以佢心入面會覺得自己好勁

仲讀律師真係送頭，畢業=失業

612暴動罪人士表示：

屌你老母李卓人

再係咁就要重讀大陸嗰套法律

唔仆街都唔會搞成咁

轉做事務律師搞移民

成功爭取23年冇民主

犯民班垃圾係掂 就唔會有今日啦 仲吹撚到咩要有反對聲音

啱啱睇咗少少 條撚樣真係死頂得好肉酸

李卓人狡辯

厲史懲罰

5毛peter仲未收工呀？

你中意啦
屌你老母死5毛

呢個大時代，邊個上都亡架啦，傳統政黨根本fit唔到

omdb好反映到大狀黨嘅黨格喎

OMDB

做大律師人工唔夠做議員多

啱呀，做議員仲可以得閒先番下工咁，又多津貼

真黨未滅
連登就最鐘意搵啲細嘢嚟慶祝

好嘢好嘢👏🏻

遊說美國制裁70位接受任命入臨立會嘅議員，不論建制派定民主派，
因為佢哋全部係中共中央人大代表委任，無香港市民嘅民意授權，
呢個臨立會係中共嘅產物，上屆立法會嘅遺物，香港市民嘅授權已經過期，
佢哋係非民主方式被任命，佢哋無權代表香港人做任何野。

目的強迫港共政府依基本法舉行立法會選舉，以民主方式產生新一屆立法會議員。
當初港共以疫情為由延遲選舉，然後又推行全民檢測，根本就係司馬超之心。
憑咩可以全民檢測就唔可以全民投票？

而家要做嘅唔係拗留唔留任，係點樣可以令美國肯制裁入臨立會嘅議員，從而迫使港共不得不舉行選舉。

好老實講
如果泛民唔係到今時今日啲取態都仲係咁on9
中共點會分化到

做大律師都會俾個官屌
做議員可以屌返個官

最緊要係要供樓

屌你老母啦李卓人，612有冇中彈呀,有冇俾人拉呀

Block左你但都想開番出黎屌你老母
無野啦你可以縮番入去了

2014邊個企學生後面

Over My Big Dick

屌，我都係，見佢覆我想睇下吠咩

It is not just OMDB, the old democrats are no match for the CCP, they simply fail to rise up to the challenges after 1997. Mediocre, mediocre, mediocre.

講緊你?

泛民自己講既野又唔岩聽 連登仔講既泛民又唔鍾意

不如你玩埋佢啦

阿斗

屌你老母連港獨之舞淋奠既功勞都搶 乞衣都呃 打佢老母

泛粉係咁架啦
佢哋唔認自己少數架
攬埋共狗熱狗去死算吧啦
廿幾年來都係咁
淨係識搶人功勞搶光環

呢排啲一毛真係勤力開工

人地係講手足先架
咪斷章取義

李卓人：冇人叫班細路出黎做暴徒，我地代議士已經一早頂住

仲omdb
依家係over my salary 啦

總之功勞係泛民身上

明明最撚辛苦係林奠 依家仲貢獻緊

有案底人生更精彩
想要民主就姐係over my salary
咁緊係唔要民主

我岩先完全封鎖左

點解仲會有人信販民

推 香港民研有調查，問大家是否贊成泛民繼續出任議員 - 分享自 LIHKG 討論區

over my salary

係咁講接受中共延任可以頂住D衰野
但過去頂到D咩又講唔出

既然對家咁想你留任，咁應該要咁用佢deal

想我留任？除非政府取消DQ 制度。

你哋唔係想 做多1年議員 但 冚黨以後無得參選？

轉軚跟十一哥揾食, 應該會好成功地取代孽瘤身紋黨

係
不過郁民都係，一尾靠大聲，問佢走咗之後議會嘅野點，佢就話佢唔係議員所以講唔到
想聽燒山上去講多啲，一味自說自話冇意思，燒山一定會等人講完再駁

根本佢地最想自己可以dq晒啲本土派、「抗爭派」既人，覺得呢班人搶晒佢地風頭，覺得呢班人對佢地最大威脅，所以佢地好少會為被dq既人講野
佢地從來都只係理自己架嘛
由當初梁游宣誓，到旺角魚蛋革命
去到今日始終如一

其實係泛民冇野做到

只有無限loop最黑暗一日

收皮啦 佢地有份簽初選份野 亦因為咁比人dq 公民黨再無議會立足之地
如果咁叫亡黨之君既 咁全部反政府既黨主席都係亡黨之君

阻人供樓呀

一個月十萬 咁好既工邊到搵？

冇建設性

係唔返工都出十萬呀

死士黨

自認係大台，拉得

你做乜回我9唔搭8野

仲有，當初梁游DQ時，公民袋有出聲聲援，

唔該一樣還一樣 同fc左先

ching好波 呢啲唔block得 係每日快樂來源嚟

OMDB啦

仲有乜行業好讀

律師要比人拉坐監

金融要同大灣區接軌

楊岳橋 佢一早讀左大劣果套 唔洗重讀

北京大學法學碩士（憲法學與行政法學方向，導師張千帆，學位論文題目為《規管政黨——探討香港訂立〈政黨法〉的必要性》

可能仲有排做
見佢地咁聽話

泛民因為無政治遠見，至今已經行錯咗好多步

更將所需批評意見視為敵人

佢地仲仆街過十一哥啦
完全係betrayal嚟架喎

得白領低人工嘅行業囉

做人最緊要有糧支

佢答唔到嘢個鳩笑，真係尷尬到笑

你有無聽足，根本係想執雞，612反送中同泛民真係好細關係

Cause they are just bad politicians.

Don’t get me wrong, no one is questioning their democratic substance. It is just their political acumen belongs to the 80s.

接受中共非法委任，話自己堅定對抗中共
走，本身係應該架喎，咪當選舉輸撚哂，咁班落選議員會做咩？

大陸果套讀完都係冇錢搵，根本公檢法合一，淨係識dump印就得

係
我只係話cm主斷章取義

係咪可以話楊岳橋已死

聯署支持封殺微信同TikTok

咁香港又真係唔多打工仔Over 100,000一個月嘅

走係應該，但建制唔會走嘛
其實係原則vs現實
原則就係唔應該留，現實就係你唔留一樣馬照跑舞照跳
我諗到議員嘅作用係幫義士同惡法嚟嘅時候拖延多幾秒鐘，但走嘅意義我真係唔知

btw我只係想講我中意聽燒山多過郁民

e家唔OT
遲d就失業嫁la

呢班人真係好痴線

金句名留千古

係wor

真係絕世荀工

出黎拎個光環 啲on9就信到十足

手足就比人打死 佢地就供樓

Over my dead party

可在大灣區工作

成日話做律司仲好搵，係呀但做律司辛苦到仆街呢，要搵大量case做準備你估唔辛苦架，仲要開支大又要租寫字樓請人，萬一無生意咁點呀，以為個個打官司都叻大把生意呀，係嘅話唔會有人法律系畢業都做警犬啦

仲有話機師仲好搵呀，係呀機長先20萬炸，本身位小仲要考，考3次都唔得就一世都無，仲要做到成日飛唔撚辛苦架，一去歐洲成十幾個鐘

宜家唔撚洗返工就10萬仲要係part time可以兩份做，點解唔係貪錢呀on9，一係就trump trump 咁唔出糧我就信

又唔係捐糧又唔返足工講閪咩

ok wor good idea

繼續龜縮
繼續轉移視線

屌你啦

唔係唔可以做parttime既咩

返兩份要申報嫁嘛？

佢如果唔亡黨就即係仲要對政府更加溫和
比你都唔要啦

有咩所謂？謝偉俊三份工，黃碧雲梁美芬教書，郭榮鏗成日打官司唔撚返議會，飛機師可以又做國泰又做議員幾撚爽

的確係
又守住個主席位
又圍堵石禮謙
泛民抵讚

開po，有可能得

我屌佢老母呀 關你泛民撚事
白頭佬喺立法會前面阻撚住

仲有一年，可能歸順仲有得撈呢

李卓人堅持，爭取中國民主是共同訴求，希望不出席的年輕人多走一步 ：「他們不來，覺得建設民主中國不關我事，這是他們的選擇，但我們希望他們行多步，悼念再加民主抗爭，中國民主亦應該是大家共同訴求，但他們行多步與否，他們自己決定，我們亦繼續爭取。

20190626 G20 Free Hong Kong 民間人權陣線集會 李卓人呼籲

李卓人：「我哋今次終於都令共產黨跪低咗！！！」

李卓人：「我哋今次終於都令共產黨跪低咗！！！」

[團結]泛民主派成功開闢人大戰線, 議會戰線由本土派頂住

出面d後生命都冇L埋
斷手斷腳
分分鐘仲坐10年
佢地有幾條criminal charge就好L委屈
販民如果企咁硬
d後生洗L出黎受傷流血呀

候選人應該公佈自己係咪供緊樓
要供樓既一律唔選

Who?劉禪？

變咗Over my back door

收檔啦屌